支唔支持為9月立法會選舉舉辦初選去協調名單？

初選好處我知，有咩壞處？

投票連結：

絕對支持初選！

各位亦都支持初選嘅手足們，唔該支持呢個聯署

簽個名，逼D候選人「埋檯」參加初選協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署